午。

all eat

一般貨色

昨午。ko all

me is

隻蛋白好難食？

你幾靚女㗎喎

只是太多
我胃頂咗半天

嗰個唔是我
是c cum屈
我是多腳毛肥婆

Where..

昨日天一台灣嘢
今日t town 3樓comma

正呀弘

34吃藍店..

樓主名
少食爲妙

34真藍屍

是呀帽兒

不得不吃
吃了才開心

少有食晒

這幾天早晚也吃很多

想食with you

you wants eat me?

弘食好高級

you好食？

fat is good eat

no ar 4x蚊

It looks 60 something